今日年三十,祝願佢地今日一家團圓食團年飯

我係咪好有善心

巴打好嘢，幫手推下啦

一家人要快點圑聚

快撚d團圓啦

路長安已經落左去陪佢地

祝佢地早日團年！

祝早日團聚，闔家團年！

你班撚樣今日冚家落地獄食團年飯

好有愛

仲有執葉何妖

點都要推～～

最後果張成個劉以達咁

推撚到年初一

批張單程證過佢哋等佢哋同至愛團團圓圓啦

希望佢地落去一齊團聚

時辰到！

高汁會然

唔推佢地趕唔切食團年飯喇

thx

高汁

好post﹐支持!!